有冇大埔既朋友入黎，真係水浸到閪咁？

本港連日下雨，今早更加雷雨交加，新界多區發生水浸，天文台先後發出「黃色暴雨警告信號」及「紅色暴雨警告信號」。新界多區民居遭洪水淹浸、部份道路山泥傾瀉要全線封鎖，有小巴在水中死火，大埔碗窰疑因大雨，導致河水泛濫，洪水不斷拍打及沖上河邊圍欄。而大埔、北區及大嶼山至少有33名居民一度被困，需要消防救援。翻查今日天文台發出的天氣稿及雨量數據，原來黃雨、紅雨生效期間，大埔區及離島區的降雨量最高錄得80至108毫米雨量，早已達到甚至超越黑雨的水平。

低窪

Btw 個到部𨋢次次落雨都實壞
起黎浸壞

唔敢話正常

不過係落大雨常見現象